澳門中一生與習近平握手 「溫暖一下子傳遞全身」！

人肉暖蛋

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

嘩，可以搞翻個近平牌暖水袋

這是正式取錄的學生嗎

濠江英才係超級紅底奶共校，一堆支籍學生，既不「濠」，也不「英才」了

cls

有冇興奮到扯旗

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

高潮咗啦

哇屌你雜種連內功同氣功都識唔反了唔反了

有無射埋出黎?

必須好好獎勵你

頓時肛門緊縮，液體流滿褲子

連登基壇都覺得重口味

Gross!

習近平搭的士

個小學生應該好鍾意小熊維尼

篇文好撚gay

低級紅

九陽神功

女既應該濕晒

同主席暖手打返個熱飛機先講啦

抄錯書 大師兄

射咗所以feel到暖

一定要好好獎勵你

甴近平夠膽抱入懷中唔怕暗殺，擺明演員

未揸到手都癲到
真係握手絕對射出來

寫到雜種成個孌童猥瑣佬咁

菊花一緊
虎軀一震

Push

有冇請佢食肛棗？

即刻熟透
射左人生第一篤精

好好學習中國歷史

原來雜種隻手識射精

比雜種中出，「溫暖一下子傳遞全身」！

一定要學好中國歷史，但是不能學64哦啾咪

見面握手4秒即射精

係咪賴尿呀

我記得依張有字幕版
佢走音呀佢真係走音呀

個初中生男定女？

被內射了

成地都係......

有冇射到精

D廣東話真係......一聽就知係大陸仔

維尼熊好暖

呢一刻又5千年
早幾日仲話只係幾十年既發展中國家

我屌你老母

年紀輕輕就狗成咁
大過可以去日本拍獸王系列

大師兄...呀唔係....中一生嬌喘一聲倒在主席嘅懷裡，喺呢個時候，中一生眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。主席一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大.....中一生衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而中一生既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

支那狗去廁所唔會洗手 中一生下世小心d

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。（破壞之王，1994）

仲唔係比甴包子中出左

做咗愛未

渣手會有bb原來係真

下半身都火熱埋

即刻諗起"必須好好獎勵你" 個篇文

Daddy issue?

真正了解五千年中國歷史基本上都係會反共

點解我會以為中一生係人名黎架

除咗個細路性興奮之外我諗唔到點解會暖全身

佢係咪gay?

高潮埋

握完手打飛機 好似習總親自幫你打咁

我都未見過中史老師係唔反共

習習啲陽氣洩曬出去

咁細個就咁gay

個下係咪射精射到褲穿埋

講撚到比甴大大中出射入十二指腸咁

內射都係咁嘅feel

中一生嬌喘一聲 , 倒在雜包子嘅懷裡

習種識氣功 你識條撚咩

好強既氣

握過手就懷孕了

我將暖狗放進去，都可以溫暖佢全身

咁似h漫對白嘅

係中一仔

中一仔: 習大大晌我身上打左個冷震

射左入去先溫暖滲全身啦....

留名等睇新甜故

今次無搭的士喎
習敗敗唔好呃撚含

見到佢都熱啦 火滾

學中國歷史

成世咪撚沖涼洗手呀 唔著衫都温暖架

射左?

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

看到他的手上下揣動, 看到地球能源危機的出路了.

溫暖的精液一下子傳遞全身

食牛鞭感覺都差唔多效果

「必須好好獎勵你。」後排的同學聽到後馬上下車。然後總書記就拉開同學褲鏈，抽出同學陽具一口含住。

下面硬撚埋la. 要射la

廣東話都唔識講

我諗起笑傲江湖既東方不敗同任我行

我而家睇返都仲係覺得個細路係講反話諷刺緊雜總

被習大大中出
暖流傳遍身

Sweet guy

洗腦樣辦。

係咪全部澳門學生都洗到咁架啦 有冇澳門巴打講下

個學生真係慘，食唔飽著唔暖，習總自己就又飽又暖，熱到夠傳埋比人，難為d人民無野食無衫著

不斷漏精漏尿就緊係暖啦

勁過耶穌

波紋疾走

creampie

唔怪之得林鄭次次見完刁帝握完手都好滿足咁嘅樣喇。

咁細個就做痴漢

中一生:已射，thx

全部記優點一個

習爺爺係咪最新既春藥名？

一個人ge人生無遺憾個陣.....

成間學校腥亨亨

握完人隻手, 就呢世都唔好洗手啦
之後邊個想同習總握手可以搵你
想畀習總摸又可以搵你
但使用次數得1次
用完就無了, 好珍貴ga
點先可以永久保留呢?

好恐怖，北韓咁

學好中國歷史

太陽之手？

牠使瞎子再能看見，跛子再能行走

今日食飯係街睇到cctvb新聞
又係有個學生話同完雜大傾完計
話返去會好好讀中國歷史
佢停低諗諗
講左句因為中國歷史好醜陋
要讀多d借鑑

屌你老味食食吓嘢笑到噴飯

藍絲思維:
元朝幾咁威呀
打咗大半個歐洲返黎呀
你話中國人係咪好勁呢

濠江中學附屬奴才學校

拉

習爺爺的精液一下子射遍我全身

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

好撚嘔心

震蛋？

射到一褲都係添

笑撚死左

立刻打飛機
等於雜總幫你打

Anti 魂。初弒模式啟動了

打尿震咁款喎

睇見好心寒
究竟係咪真心說話
洗腦洗到咁

氣功表演

原來習大大識太陽之手

我先係火雲掌喎

甴種內功竟高深至此
係咪可以用六脈神劍打飛機一下一架F 22

大陸果種假大空文化已流傳到澳門

做神

試下落黎香港，拎張櫈仔揸枝筆落黎同香港人對話囉

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

左邊輕輕帶過wfc咁，右邊就自high

驅風

屌畀你post咗先

支那野會爆炸
即 支爆

點止溫暖全身, 直頭㷫過火屎, 火冒三丈

澳門小朋友無得救

我係中國人呀hi.jpg

可以去死了

有得救都唔會參加呢d活動

樓主pin呢個啦 商機處處

看了條片都心寒, 好撚邪呀

中一生嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，中一生眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習近平一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從中一生衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而中一生既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

然後高潮？

射咗未？

咁你快D死啦 唔送

唔通習爺爺識內功又同你講 同美帝開戰跟本未驚過
射幾多支核彈過黎 一招破箭式搞撚掂

屌⋯點解會有畫面

好感動呀 澳門人

屌你

做多左，如果係內地的d網廣傳俾人笑，呢條靚仔凍過水

The force is strong

仲以為個中一生比曱近平中出

逼住去

？

即係一握手就火都黎埋~~~

細細個就咁識奶

奶得仲勁過班五毛

油淋淋

個記者肯定係bl迷

波紋使用者。。。

似練咗九陽神功
等我仲以為共產黨剩係練乾坤大挪移添

gay

澳門有廿三條呀 中一識咁講已經好叻

澳門朋友話呢個係澳門地道口音，我澳門朋友都係呢個音。

古有 "商女不知亡國恨，隔江猶唱後庭花"
今有 "濠子未嚐亡郡怨，阿諛笑獻後庭花"

企喺度死啦屌你

暫時未咋

摸摸習近平 射到唔識停

甴近平隔體射精內功深厚

條賓州有冇 硬到丫
冇硬到 唔得啵

「貪腐一下子傳遞全身」，又被感染了。

我手指接觸到雜煮直溫暖和靄的手掌時, 暖氣散發全身。我的陽具沒有硬卻馬上射了精。精液多得從內褲漏出，高潮的感覺令我雙腳發麻。若沒有甴主席溫暖的眼神支持，我會立即倒地曝蔽而死。

比習雞姦中出都係一下暖全身
你叫佢試下

握手都咁溫暖 俾碌9佢含仲得掂